無視所有分化 post !! 621 全宇宙金鐘集合!!

一句講撚完!

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

唔理衝唔衝 聽日去金鐘

先唔理咩活動，人數已經可以製造到壓力

[連登仔請裝備腦袋] 無論衝定唔衝，政府都有對應策略